林鄭其實有幾撚憎香港人？

鬥攬炒 777已經冇野可以輸
置之死地而後生

好撚僧，教左你半年有多都唔團結同反抗，征服你地太無癮。

有黨l性 就冇人性。

睇得出佢好憎

係習近平憎

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽